請問除左返工，仲有咩野好收入？

請指教
謝謝

做雞

推老母落火坑

叫老豆賣腎養兒

推埋家姐細妹做雞

賣埋呀哥細佬個腎

做犯法野，會俾人捉喎

推哂成家去死 夠你過世

賭錢

屠馬會

偷 搶 走私 做鴨

Youtube夾公仔

賣相 好過落咩火坑

問麵咪媽

分享喜悅 賺唔到錢

請問小販有無得做？

炒股

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

你條仆街同一樣嘢開兩個post，浪費資源，屌你老母

係香港發展第1產業

收錢撕文宣
自己貼自己撕

hsbc 0005